[明嘅就會明] 第39屆香港電影金像獎 【預告】

睇到眼濕濕

剪埋所有野都好貼地

呢條片先係最佳剪接